OT：我見到阿寶影子，喺太古，有條靚仔，爬上了一架黃色產泥車，用手機上網搵說明書，比佢就咁揸走咗去抗爭。

watch dog

對抗高科技極權 爬上機器立即連接網絡下載操作程式
其實成件事好cyberpunk

痴線
條靚仔可能車牌都冇

可惜部機器一d都唔cyber

其實係挖泥機……

阿寶

一定係新人類黎,修改埋個起動os

手足好有guts

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統